藍鯨

有冇人聽過或玩過呢隻game

連登仔無人知?

玩過嘅可能死左
聽過嘅就一大堆不過唔覆你

On9 game
要自殺就一下跳落樓
做乜要俾裸照人
搞到好似被迫自殺